接唔接受到份工要通頂OT?

無補水無補假
但就經常OT到零晨三四點

月薪同福利幾多

Ok 冇問題

幾錢先？

人工花紅唔講？

返幾點？

聽日放我假就無問題
之前in過一份工講明做到一點後就第二日放假
明買明賣我ok
反正我返工都係兩三點訓

廣告？

人工乜柒都唔講 討論條撚？
你咁撚蠢就返m記算啦

自己唔識諗？

睇前途
有前途接受到

萬o靚蚊
返九點

career path?
如果加人工好似BIG 4咁大把狗咁衝啦

萬三又係萬零，萬九又係萬零，驚講出嚟搶咗你份工？

嘩屌
大公司？

起碼說邊行

接受唔到 訓教要緊

問得呢個問題即係表示
你其實節壽唔到不過無奈硬食

倒貼都狗衝啦仲問

而家啲00後真係

不過如果係好重要既事就會

睇人工㗎姐

份工係唔係香港再搵唔到先, 個機會係唔係好難得? 如果唔係, 辭職搵過份
唔好係冇value 嘅工浪費時間

咁都要問

係咪做廣告PRODUCTION

命都短幾年